和理非出來，要有做滅煙師既準備

各位，前線食胡椒催淚煙已係家常便飯，我見呢幾日出來既人其實唔少，但點解前線成日話少人？
其實係因為啲狗用催淚彈截人流，旺角、佐敦、太子、油麻地、尖沙咀、紅磡比狗分割開曬，佢地就係驚我地聚埋一堆！
點解明明人多，個個都係咁走呢？因為口罩，外科手術口罩、海綿口罩戴出來係象徵，唔想比煙拿到塊臉痛死生氯挫瘡既，一定要戴埋以下4樣：
（1）「面巾」！十幾廿蚊，平時圍住頸又係咁凍

（2）3M眼罩，十幾蚊野，記得膠紙封埋果側邊2個窿

（3）長期手拿最少一支水，背狼後備一支兩支。

（4）杯、碗、保溫瓶
總之cup得住粒彈

滅煙步驟：
上巾》戴眼罩〉深呼吸》衝去粒彈度淋水，盡快cup住佢〉沿邊淋水
咁先可以大家都唔食咁多煙

進階版：
準備噴壺，噴住水霧咁接近，噴住咁cup,啲煙遇到水會沉，唔會接觸好多，有面巾真係唔會有事....滅完唔好執記念品，馬上開工第2粒。

唔好再人踩人啦，你地恐慌走，前線無Blackblock,累死自己累死人，前兩日得幾個人識得上去滅，見到大量人睇唔到野咁衝後四圍嗌水水水，就知道係無準備既原因，以前6月遊行都準備定既眼罩同水，家陣10個有9個和理非都無戴.....！係你地勁左唔怕啲煙定係同我同期既品煙師比人鳩拉曬...？

推 希望和理非識做啦

仲有，前兩日聞得出佢地用返批過期外國野，味道係熟悉既8-9月果批，應該係佢地都驚山埃

但咁既裝捱唔到仙境狀態

問題係個個都唔戴豬嘴驚比人查袋，呢啲係人人都做到既野

一落地個個滅煙係唔會到仙境效果，除非佢地一次過連開幾百發，下下打中大理大咁，但佢地唔會，子彈唔係無限既

行街唔一定行大街 分頭 方便D

仲有唔撚好set磚陣喺自己逃生路線

無豬嘴咪撚上前，只會累人

呢個岩，前兩日自己友地方都成地磚陣，叫人幫手執啲磚去前線都得幾丁友，妨礙救援

最好帶咀啦
唔驚得比人查袋咁多
比人問咪話轉季加太多殘留物 鼻好辛苦

而家講緊中後排被煙分割

認同 真係阻礙大家移動速度俾前線

Got it

真

豬嘴眼罩仲實際，呢5個月都唔知有幾多手足因為滅煙被捕

冇full gear 唔好同我講咩滅煙
你未行到去就要FA 抬番你出黎

呢d post 咪撚推
害撚死人

借位問信唔信得過 想買番幾set 看門口 俾老人家

其實上唔上前線都應該每人要有眼罩豬咀
如果唔係每次一放tg啲人就恐慌性向後跑走 咁出黎真係冇意思 仲累埋前線做condom

呢隻眼罩廢的，同冇戴冇分別

真，咁嘅裝一粒已經收皮，重分分鐘因為走唔到而被狗咬

得啦, 我廟街就係呢種裝滅左一粒, 你地走先啦

我夠知最好有60928添啦,最好係全頭式面罩啦, 問題係無丫嘛,

叫D和理非唔好肉身感冒裝就出來食煙呀, 要有少少準備, 幾個人滅到一粒已經唔會出呢種狀況

我夠知幾十隊FULL GEAR滅煙隊最好啦, Standby每個人群中間, 完美添, 問題係而家做到咩?

算啦, 大家返屋企算啦, 泳鏡係我唔記得提我衰囉, 百幾蚊副我都買過十幾副, 早幾日捐撚曬出去, 我得返副執返來既3M, 我衰我賤,

D煙一到, 幾百人FIRST AID! 水! 咁叫, 你就知而家D準備仲差過612之前.

當我廢POST啦, 當我無講過, 我一定係害你地, 此POST已完, Thanks!

所以要先宣揚二噁英，再呼籲全民口罩，再N95，再豬咀

Ching冷靜少少，大家都係想克服tg打散人群呢個問題啫，唔使負氣咁叫人番屋企同自踩。呢場係持久戰，除咗裝備之外，要大部分和理非見彈即衝去淋，真係要好多時間我自己都要兩個月先做到

而家番工必帶N95.

推出！

無gear唔上前結果咪個個都唔行前囉
有時真係無得揀擇咁多

唔得架....買P95(深灰色)先得...

睇到呢句已經可以拉，TG放題真係要親身上陣先感受到

唔好意思，我想借post問一問。

星期一大戰我有出席，我戴個豬嘴，咁岩個環境tg濃度超高，竟然全部入晒來，係咪個豬嘴太廢

另外，戴咗眼罩，係咪再用膠紙封晒去？個次我隻眼出晒事

前日佐敦咪一次十幾粒，有裝都死

你係點戴個豬嘴，正常係要先戴豬嘴再戴面巾，豬嘴同皮膚係唔可以有阻隔，眼罩係要用氣密式，一般泳鏡已經好靚

用撚左呢隻........
R95呢?

未戴實=無戴....係未未索緊?
眼罩要封窿, 有時間自己再整埋條海綿邊, 同樣要戴到好實先做到氣密...
以前好多CHING開過氣密既POST, 去搵下...

簡單D既直接係:
MASK:
全罩式(手足係AMAZON訂到果D成頭玩SM果種) >> 3M FULL MASK >>3M HALF MASK + 國難眼罩 >> 3M HALF MASK+ 3M 2890/500series >>>>其他

眼罩我用過幾款, 唔敢上前全部捐曬....
國難眼罩(唔係學生都幾貴, 當支持佢地) --> 3M 2890 =500*(我覺得無乜分別) ->滑雪鏡(*利申無用過, 聽人講幾好的)---> 泳鏡 (香港人十個有9個有近視, 戴左會發雞盲) -> 魔改既3M普通眼罩

我講果D就係其他, 因為上面果D任何一樣都會比狗拉, 和理非帶出來捐前線都驚, 你仲叫佢地戴, 面巾遮左點都無咁甘, 好過呢個禮拜全體用煙洗臉先....

用豬嘴你識唔識check 氣密?
youtube 有教學
每次上裝都 make sure 帶得岩位先上

眼罩你加保鮮紙可能好d
你出汗膠紙未必實
不過有霧氣睇唔到野要除就好麻煩
自己要衡量

R95 無果個呼吸嘴好似焗D, 睇SPEC既話P95同R95差唔多, 都係隔果D野, P95多左活性碳

正解
無嘴同眼罩一射又行返後洗眼
阻撚住哂

起勢咁射根本大煙到睇唔到野
加上個泳鏡點都會起霧
同盲咗無分別

我冇戴面巾去，我見個豬嘴軟膠吸唔實

我諗緊係咪唔啱size定唔緊

即刻上youtube睇睇

但我想問，就算你戴面巾，擋唔到咁多tg

無直食咁甘先

唔好害人，無豬無鏡真係頂住晒，到時救你又少一個人手

我條link 果種係完全冇用？ 我用過其他型號加濾嘴款。仲焗過呢款N95. 都有懷疑得唔得架啦

再加面巾係有好處
tg gas 接觸皮膚都會痛